垃圾港共輸唔撚起想直接用電子點票做碼

一個全無誠信既流氓政權
唔夠市民鬥 一個區選輸到仆街
就想直接作弊
屌你老母 區選俾監票師影撚哂D問題票仲要監到生送俾建制 醜陋惡臭到冇人有 然後為左贏就想用電子點票出cheat
話乜撚野人地國家都有 屌你老母 人地政府信得過 你班賤種癌細胞信唔過呀嘛
睇過Tvb選港姐都知道電子配票想邊個贏都得啦
你老母閪敢用電子點票即係逼埋班投票師和理非反枱啦
想上名單咪講囉聶德權

聶德權上埋所羅門個list la

電子投票都得 屎都食得啦

紙皮都得啦屌你

唔好俾電子點票成功

我係IT 人都咁話

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

推 好撚大劑

推